有冇人去咗睇張彥博雄姐復活演唱會

佢真係好可愛
明明開波warm up嗰幾首快歌明明係high
直情係band show 但見個場見到幾多C9坐喺度好似聽講座咁
完全冇人企 連歌迷會都唔企 唔明

佢唱《堅持》彈結他真係好型

有睇啊。其實一開頭係最rock，可能觀眾都係內斂啲，所以先無咩反應，不過後來大家都好投入。

一開始冇人企起身有啲唔開心
可能係用BB相唔太warm up到嗰場
但陳奐仁出嚟之後就好好多

有睇 真心覺得好正好好睇, 又唔洗食黃牛
有唔少人係因為睇電視先識佢
雖然我都係, 但都會聽過佢D歌, 睇佢做過D咩先入場
然後覺得佢好努力, 所以覺得要比錢入場支持
所以有唔少一家大細同C9睇
觀眾唔企都係唔想遮住後面姐
不過香港人係真係無咁易投入